[跟車太貼]示威者係為躲避警察而爬出天橋

唔好炒車 廢事比人有位入

push

得16歲

真係慘 無計人驚真係mud都做得出 條命緊要ah

趕人走，但唔留路，仲要係天橋。我覺得同逼佢地跳橋無分別

追打到橋邊已經危險啦，好彩係佢自己逼到想爬出去唔係推到出去啫

逼死人

俾十幾個人拎棍追打,我諗果個moment你都會跳橋走

咁佢做乜周圍恐嚇市民呀 炒你老尾車

果報標題應該直接用追打而唔係追捕

有咩炒車
咪就係俾狗迫到跳
重要問有冇良心

咪即係警察逼人跳橋

邊有炒車

無得落樓梯？我記得前10步有樓梯。好心見後生就放軟d做。。。

係有樓梯，但塞滿曬人。其實無反抗下仲追打已經濫暴啦屌佢老母

個細路冇啦啦比個白衫追打喎 嚇到跳天橋 始作俑者係邊個 ？

咁即係迫人去死啦

全撚部都後生架啦
啲狗見後生重癲呀